五十碎男人黎講,龍心個樣算唔算屈機???

五十碎男人黎講,龍心個樣算唔算屈機???

Josh smith

50歲 唔撚似

Mk鋒黎嘅

boboboy!

碎你老母

40渣

原來佢真係扮傻

還可以吧

IT碩士，18年前已買東堤灣畔，食女多過edc

edc18歲夠揸緊法拉利啦仲要靚仔咁多

岩先見到佢係朗豪坊附近拖住條鬼妹

食個啲 都唔同level 啦 食素人 仲要唔係頂級 餓起上黎豬排都食
edc 名人 食既唔係top model 就明星 最柒都係model 根本完全無得比
不過普通人黎講 龍心 已經叻過 絕大部分人架啦

岩岩睇佢最新個D片拖住條鬼妹好正
佢個樣染番髮真係成個廿幾歲既mk仔

食女多過edc真係笑左

佢42咋

你老母俾隻支那狗屌到狂噴維他牛
你快d對個奶西咀埋去奶乾淨佢